點睇男人老狗都開幾個ig ac？

絲打會有咩睇法，聽聞有啲絲打自己本身都唔鍾意女仔搞到咁複雜，唔知為乜，成個人事關係笠笠亂咁

呢個又for public，嗰個又for識嘅，之後又for朋友，仲有for best fd男人老狗點解成個女人咁
一個ig for best fd咪得其他街外人唔識/唔熟嘅理鳩得佢咩，再唔係頂盡兩個ac一個for好朋友，一個for出面普通social真係極限

仲有一個係專用嚟follow double may
可以背住女友J double may

有時有啲成日見 但又唔熟你嘅人加你ig

「加咗你ig wo accept我啦」

識親嘅男仔fd都好少玩ig
有ac但好少po(一年五個算多)&淨係睇人
感覺上玩得越密越俾人一種孤單寂寞嘅感覺&好得閒
如果仲要好似樓主講到玩得咁複習
我諗都佢個人都幾悶仲有種八婆feel

咩係double may
我有一個就專for睇女另外一部機 廢事俾女睇到

我覺得兩個真係極限 男仔嚟講
講緊嘅係一個for睇女 一個for正常使用
嗰啲一個乜public 一個乜best fd真係不了，搞到玩ig係玩俾人睇咁 麻撚煩

預咗會有人話我係死毒撚唔會明已經有一個男人老狗做八婆嘅傻鳩負皮

死毒撚唔會明

出現了

呢啲人都幾惡頂 邊度會有人咁樣問人嘢
不過對住呢啲人口講ok 返到去我都係唔會accept
再開口問的話就當我輸 呢啲人痴線佬嚟

大波妹

成日都係咁

不過係我對朋友嘅界線幾高 唔想被人知自己嘅嘢
但對方可能識落覺得你好 所以想加你呢

通常我會accept完 之後成個ig摺埋佢

same as you
我對朋友界線高之餘對字眼都執著
我係人地面前叫你做我朋友嘅話咁先真正當你朋友
其他一概叫同事/同學或者其他稱呼

一個專for出面social
一個專post無聊嘢淨俾frd follow
一個follow啲人睇post
係咪太多利申絲

好奇巴打點解會對朋友定義咁高嘅

絲嘅話都正常
其實主要睇分類嘅用途，你咁樣我覺得都ok嘅
但係有啲人幾個ig嘅用途唔係好似你咁分類得合理同埋彼此之間毫不相關佢哋純粹係開幾個，之後每個都係for朋友，不過就將朋友又劃分熟/好熟/普通咁樣真係唔覺得煩嘅咩 呢啲嘢自己知咪得 個個都會好正常 點解要咁開ig嚟劃分仲要男人老狗咁做 極肉酸
唔熟嘅理鳩得佢咩

你講中了 真係八婆嚟最鍾意搞小圈子同杯葛

男人老狗搞咁多嘢都唔方正常
唔好黐咁多呢啲人

5個 1個正常social 1個放野自high 1個睇女 1個完全無用
1個無左password

唔熟

我ig放啲自己內心說話嘢 想同真係了解自己嘅人分享

但有啲人覺得見過幾面就係朋友
我唔想咁快被人知自己啲嘢

自high嗰個你俾咩人follow

俾自己